【突發】《環球時報》涉嫌向印度人民威脅動用核武器？？

剛剛《環球時報》的官方Twitter發布一個post指，中國擁有的核武器是印度的一倍。咁仲唔係赤裸裸的核威脅？快D推比印度朋友睇睇。

======
Twitter戰線

印度加鈾

簡單翻譯《環球時報》的Post:
中國GDP是印度的五倍
中國的國防開支是印度的三倍
中國擁有320個核彈彈頭而印度只有150個

戰狼 加速主義

加鈾cls

留底

你用先算啦,係到曬核把鬼

得把口 印度就敢
支那唔會敢用

各位，連《環球時報》都知道要玩Twitter戰線，你地仲等？

夠撚膽威脅美國用核武？

有分別咩，我有一粒你都驚到仆街啦

淨係炸你老母三峽你半個國家都gg

洗唔洗保養?
報大數要減返

呢個世界動不動就話用核武的只有三個國家......

Push

核彈你夠膽用嘅話，只係需要一個

其實多就好架啦咩過100粒根本係攬炒式轟炸冇可能防

印度加「鈾」！係核原料「鈾」

吹大啲啊

大佬嗰陣打緊二次世界大戰

同埋嗰陣時得佢一個有對方冇梗係可以隨便用

好呀！用啦，唔好吹水

多一倍少一陪又點，真係中你食一粒已經死

與此同時

中國既敵人係印度既5倍

這是那位大叔的職業

兩邊一齊用哂落對方度咁一樣攬炒

Cls

幫手撥火啦喂

繼續吹啦支那

Retweeted and liked

你個政權脆弱過人地幾多，我唔識量化

原子彈同核子彈好唔同

依家用核彈就世界末日

一定要話俾印度人知

CLS

又笠水
tweet deleted

sor 原來仲健在

推

用到先講啦

洗咩鬥多
一粒已經可以炸到你冚家鏟
On99

炸咗反而唔好
自己塌最好

支持印度俾鄰國見識吓咩叫核平主義

掉150個核彈落中國，同掉1500個係無分別
都係死撚哂

嗰兩粒原子彈嚟喎

核對核

講打仗
印度都多過中國啦
仲有印度仲要多盟友過中國咁多

重個國家首先打核戰
果個國家成世界敵人

中共只识吹牛B
杂种主席在那里

核戰啦

加速加速

Rt

中国仲擁有十幾億個柒頭
祖国必勝

伊朗、北韓同埋支那

屌你

土共真係敢打杖，一早就武統左台灣啦
叫佢地番去打飛機啦

核彈射三峽水壩，致命幅射洪水所到之處，令支那變幅射大國，一百年都吋草不生

乜嘢叫做不首先使用核武，即係支核彈唔好發射，美國佬點知你係唔係射我，一定先下手為強！

胡叼盤唔整多個table比較吓美國嘅核彈、軍力比較吓

支那用就最好，到時美國一齊用，雙贏，清除人類毒瘤支那族。美國又可促進經濟

14億可攜式柒彈頭

lm打唔成 make love no war

一倍又點
睇邊個夠薑放先既者
有核武唔用得個吹字嚇鬼咩

美帝等左佢咁講好耐

唔整多張同美帝既差別？

up

乜少啲武器就要投降㗎..... 點解我好似諗到啲嘢嘅

係唔係鬥多核彈先？印度人話即刻整出嚟都得

打還打
唔好打香港

美國用嘅係七十幾年前嘅原子彈，現在嗰的叫核彈，威力不可同日而語。

對弱國講數字、對強國講意志，公我贏字你輸

打啦好悶呀

樓主你啲英文唔掂...

支那加印度 兩個最多人口既國家
各放一粒唔知會死幾多人
可能多過二戰死亡數字

核武射中一粒同一百五十粒都係一樣

係咪射呀
一射 契哥都冇辦法再幫你

有冇人有印度朋友，比佢地睇

Trump: my button is much bigger and it works

ps: Trump講緊北韓，完全唔關事中印事

下游好似越南同泰國都係同一個水源
所以之前先話支那企圖透過影響越南同泰國既農業逼佢地奶共
全世界無咗e三個地方種野就衰撚過幾個月前搶米
點解今時今日擁核國家互相未打過大家就係咁解

有意思嗎?你掉300個核彈過去,就預食印度150個核彈..基本上兩個都一齊毁滅,你數量俾人多一倍又點!?..

環球時報係官媒
算唔算宣戰

人地多的是朋友

唔用有一億倍都冇撚用啦

如果兩邊互射核彈 有粒係廣州爆
香港人可以點自救

其實10-20支都夠，反正都係炸主要城市

Twitter 戰線

下便果條友可唔可以唔好9沖去post 香港野

求教有咩唔同?

讀文科？

依家既核彈最弱雞都有以前果粒原子彈幾十倍威力
最勁差成幾千倍都有

Up

威力差太多
一粒氫彈=最少幾十粒原子彈

加速主義！spread!

即打啦咁，贏硬嘅仗唔打？

其實都去到核彈…1粒同1百粒既分別有好大咩

真係好小學雞

核子彈係原子彈嘅威力加強版

原子彈大概等於二萬噸黃色炸藥嘅威力

核子彈係最少一千萬噸黃色炸藥嘅威力

當我學識淺薄, 咁攞核彈鬥嚇黎有咩用?

係咪我英文廢 點解我未見過nuclear head 同rocket projector 呢D叫法

根據博弈論，其實單單擁有核武冇用，更加重要的是遭受第一波核武攻擊之後，你有能力向對方也發射核武，咁樣對手就會因為你還擊能力而害怕，唔敢攻擊你。
所以美國除了係本土有核彈，仲每時每刻都有潛艇帶著核武器係海底周圍遊，任何國家如果向美國本土發射核武，就必定會遭受海底潛艇發射的核武的還擊。

咁個9個都有核武咪個9個都唔洗打
你射一枝實射番對方, 咁樣鬥射就崩球剷

核武好似火影裡面的尾獸咁，如果每個國家擁有一隻，勢力均衡，可以實現脆弱的和平。但如果其中一國出咗一個喪心病狂的領導人的話，就係世界末日。

會吠嘅狗不會咬人

支那打仗係靠曬數字

快D打射多幾粒去深圳,見到都唔順眼,澳門都係,唔好射香港就得

有玩過 civilization 應該知道印度玩核彈從來唔會手軟

俄佬賣俾印度嘅頂級裝備可以一枝對你支那十枝蘇聯二手野

一個總加速師 贏你幾億人

核武一向都係未射嘅時候最有用
射咗之得就等全面核戰
之後就展開fallout 生活

咁你咪攞出嚟打人囉擺喺到煲湯咩

有沒人加美國上去，好似咁啱人地gdp都係5倍蚛蟈，不過有3600幾粒核彈。

Jacky Chan support Indian bro

有輻同享

2:17

中文都唔掂...
中國擁有的核武器是印度的一倍。
即係2邊核武器數量一樣?

二戰果時一粒大概覆蓋中西區
依家一粒大概一個香港

Push.

應該係直譯核彈頭
rocket projector就真係唔識

夠膽咪用囉

一定要一次打晒所有核彈發射井同機載彈,漏1粒都仆街

R頭 核彈多人地就怕你?
咁支那自己又唔怕美國?

果陣其他國家未有

軍國主義

的確 射左一粒俾衛星發現到 其他國家D核彈都應該會立即報復式射哂出去

就算你有能力係空中截粒核彈
一樣可以極大影響
基本上一射就玩撚完

其實核彈求其有幾個已經好夠用，數量再多都只是用嚟靠嚇